[POLYU HD] 冇offer可以點做升返本科？

Year 1仲適應緊 所以考得唔好
去到year2先爆gpa 但太遲 最後都係冇offer
想請教各位大神可以點做升返本科？

有諗過求其讀個offer再trans u返poly
但唔知成功率高唔高

Open U ok la

姐係報一年ou再trans返poly?

冇conditional offer姐...
到時你overall gpa夠高就自然收電話嫁啦

讀open u, 之後出黎做野。幾年後再讀三大master 洗底

defer，趁未confirm成績上去屌柒lecturer叫佢俾個F你

Email咗比個car professor, 佢話冇可能改到個grade比我

推post

申請defer, 睇department 批唔批

Defer同retake所有below B既科

Department唔批 絕望

樓主依家gpa幾多？
正常2到尾既話有機會會收到junior offer
利申:聽人講

就係2到尾 但係department果邊話呢幾年junior offer cut off都要3以上先收

你係Design?

呢個情況要睇返果年d人勁唔勁，真心

係啊 應該會再報下年non-jupas